---
title: Presentatie maken
subtitle: En overleg spelanylse en toevoegingen.. 
date: 2017-10-02
---

Woensdag is de presentatie voor iteratie 2. Het is allemaal weer snel gegaan. Vandaag ben ik aan de slag gegaan met het maken van de presentatie. Ondertussen werd ons spel getest door een ander team samen met Demi en Lotte. Bij het spelen van het spel bleek wat onduidelijkheid te zijn. Dit hebben Demi en Lotte met mij en de rest van de groep gedeeld. Ik moest hierdoor de presentatie een klein beetje aanpassen. Door de paar onduidelijkheden hebben we met het team overlegt en een paar elementen toegevoegd om het duidelijker te maken en ook nog een klein beetje leuker door midden van gadgets die je tijdens het spel kan inzetten, de gadgets kunnen in je voordeel of nadeel werken. Het was eerder al besloten dat Beau en Rosa gingen presenteren woensdag maar omdat zij door een workshop vandaag niet het spelanalyse en overleg volledig hadden meegekregen vroegen ze aan mij of ik wou helpen in de presentatie omdat ik wel het overleg had meegemaakt en de presentatie had gemaakt. Ik hou er niet veel van om te presenteren maar ik wil hier beter in worden door te oefenen en dan verwacht ik dat ik het ook leuker ga vinden. In iteratie 1 ging het presenteren erg goed en daar was ik blij mee.